{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000156792&dispCatNo=100000100010009&t_page=카테고리관&t_click=에센스/크림_전체__상품상세&t_number=23",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "블리블리 워터 물광밤 50g"
    },
    "text": "ブリーブリーブランドで販売されているスキンケアラインのエッセンス/クリーム製品は、50 g (1. 76 oz) の容量で提供されています。製品は製造日から36ヶ月間使用することができます。使用方法は、スキンケアの最後の段階で適量を取って肌に塗り、輝く水光肌を演出することです。 ベースメイク製品と混ぜて使用すると、より潤いのある水光メイクが可能です。製品は様々な構成成分で構成されています。主な成分には、精製水、メチルプロパンジオール、グリセリン、フェニルトリメチコン、ジグリセリン、1,2-ヘキサンジオール、ジメチコン、ジカプリリルエーテル、ジカプリリルカーボネートなどがあります。その他の成分としては、ポリグリセリル-3メチルグルコースジステアリン酸、イソステアリルアルコール、ブチレングリコールココエート、グリセリルステアリン酸、藻類エキス、レンゲ葉エキス、セイヨウオトギリソウ花エキス、セイヨウオトギリソウエキス、イチジクエキス、セイヨウオトギリソウ葉エキス、ウルシ根エキス、ホーリーバジル葉エキス、 オオイリーカネルエキス、鳳凰の尾エキス、アーティチョーク葉エキス、ツルニチニチソウ根エキス、ツルニチニチニチソウ種子エキス、セイヨウオトギリソウエキス、オレンジオイル、フィリピンオレンジ樹皮油、ヒドロゲネチドレシチン、ライチ果実油、ヒアルロン酸ナトリウム、アクリロイルジメチルタウリン酸アンモニウム/VPコポリマー、 ブチレングリコール、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、キサンタンガム、トロメタミン、ジエチレングリコール、アラントイン、エチルセルロース、パンテノール、ベータグルカン、ポリクオタニウム-51、フルクトオリゴ糖、グリシン、ヒドロキシヒアルロン酸、 アスパラギン酸、ロイシン、マルトデキストリン、加水分解植物性タンパク質、アラニン、リジン、アルギニン、アルギニン、タイロシン、フェニルアラニン、バリン、プロリン、イソロイシン、セラミドNP、ヒスチジン、システイン、メチオニン、アセチル化ヒアルロン酸ナトリウム、エチルヘキシルグリセリンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケアラインの製品はどのくらいの容量ですか？",
            "answer": "このスキンケアラインのエッセンス/クリーム製品は50 gの容量で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのくらいの期間使用できますか？",
            "answer": "この製品は製造日から36ヶ月間使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように使用するのですか？",
            "answer": "この製品はスキンケアの最後の段階で適量を取って肌に塗り、輝く水光肌を演出するために使用します。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のメイクアップ製品と混ぜて使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はベースメイク製品と混ぜて使用することができ、より潤いのある水光メイクが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の主な成分には精製水、メチルプロパンジオール、グリセリン、フェニルトリメチコン、ジグリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品には他にどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "その他の成分としては、ポリグリセリル-3メチルグルコースジステアリン酸、イソステアリルアルコール、ブチレングリコールココエート、グリセリルステアリン酸などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな植物エキスが含まれていますか？",
            "answer": "この製品には藻類エキス、レンゲ葉エキス、セイヨウオトギリソウ花エキス、セイヨウオトギリソウエキスなどの植物エキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなオイルが含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはオレンジオイル、フィリピンオレンジ樹皮油、ライチ果実油などのオイルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな保湿成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはヒアルロン酸ナトリウム、ヒドロゲネチドレシチン、ライチ果実油などの保湿成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなアミノ酸が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはアスパラギン酸、ロイシン、アラニンなどのアミノ酸が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 540
    }
}